PS4【仁王2】三人雜交討論區6

回帶
1

2

3

4

5

中1001既開post 啦

原來煙煙羅要唔放武
唔怪得我加到空手就200%都冇用啦

this one？

係 我見空手就200%再加拳力先每下2000幾咁扣 原來係自己on9冇空手 又要洗技先玩到

聽日洗下技先 唔貪心玩咁多武 變到好雜 專心玩雙刀用大鐮刀算
大太刀唔識玩
雙刀岩咩裝

其他點樣空手？主武器唔set? 咁平時點過關

想請問

信長套霸王將軍鎧要打咩任先會跌？

本能寺嗰關有個支線會送設計圖

連續攻擊傷害增加 效益大唔大

lm

繼承武技係咪一定要刷紅刀..？

唔該巴打 另外想問下有冇支線可以刷淺井長政

新手留名

開煙煙羅先轉空手 回妖力靠陰陽術同埋有招妖技係命中回50%妖力

係咪要2週目先刷到粒八尺玉？

係

尋日唔夠打叫左位巴打幫手，本身見佢龍捲風好勁，睇完條片先知原來係空手煙煙羅

之前唔係patch咗妖技唔再食空手buff咩

新手留名
一周目小谷城蕩失路ing

蕩失路就睇下攻略啦

我都覺搵路難過打怪

多數向住常世常闇區跑就岩

琴晚玩咗2個鐘
先由一開始清到去第三個神社 (清埋城內常闇)

跟住係咁意望一望下d youtube
發現應該miss咗1隻木靈+喂屎人
今晚再努力 城內個行法都好似好煩

妖技命中回50%? 真咩？ 真係有呢個？ 隻隻都可以有定得煙煙羅？

講錯 係武技加50%妖力 用貓又加拳力符 轉一下扣幾次5 6000血

其實開咗拳力符
你已經可以連把武都掉埋 一拳都2K幾3K
最近試過喺慶次背後一招正拳突秒咗佢
同埋續戰力係意外地高 如果你99咒 有3-4張已經夠玩
用小六把鎖做副武 仲可以有埋個20%(著咗唔知點解寫22%)回妖力

貓又加玄武 再加多個兩面妖技 但回妖力都慢慢地逐格加

我覺得玄武(陰陽術)/猫又(忍術)
然後再配返個個執錢回妖力個隻做副比較好
專注一樣好D
咁樣又可以收埋隻兩面乜乜 放其他野
因為玄武本身就有陰陽術回妖力A

試緊續航力 都係改翻用玄武嘅話好似順啲 成套老繼承左空手同不消耗陰陽術 兩面改放火車妖力回得快少少

要到尾二嗰章

拎齊哂所有木靈 先發現有個成就 係 獲得木靈魂核
可以點算…

木靈魂核唔關搵唔搵木靈事
係比魂核D紫色木靈 佢有機會比舊木靈魂核你

想加剛玩無盾

無盾裝係咪二周目先有？

薙刀鐮入面邊把最勁？我由一開始打到一周目最尾都係忌龍

另外邊把武器連技多又高輸出？

應該係鳳凰翼 用呢把玩哂成個2周目
連技多又高輸出 雙刀掛
旋棍輸出方面都仲係差DD 有機關旋棍都係咁話

我用黑蓮 玩毒入門要求低好多

無計 旋棍主要玩精力傷害
但係壓倒性嘅攻擊力面前 精力傷害真係無乜用

一週都有 不過係紫

打”巨星殞落”就會出製作書

btw去到二週目周街都係盾無刀塚

同行打逢魔 個房主同我一樣龍捲風轉轉轉

打王上毒汁 平時上得毒嚟都打完
同打毒抗啲boss都有淨屬破佢精

宜家隻驚每個人都剩係諗火力
完全唔洗諗生存
幾時先出d高難度任務

要上毒 用自訂武技屬性算
一下是空裁基本上都已經上到咁濟 唔得就2下

火力高咪生存到

夠火力秒 仲諗生存來做咩

火力高>生存

攻擊就係最好嘅防守 見怪秒怪咪就係生存之道

我連自己套Build同其他Build比起黎, 火力係高d定低d都唔知
因為已經秒左隻王

仁王1無間獄畀你幾高生存都冇用

打完長迫Gay 都未開到陰忍極致

屌你就爆機

鳳凰翼夠唔夠秒王？

睇下可以幾多秒殺2周大肉丸咪知比起黎係點

秒王呢家野...求其落個劍雨+是空裁都夠啦
除非你話要勁到做閪人carry人姐 咁就可能唔多夠

刷是空裁技傷害仲難
至少我冇一隻紅刀有
大太刀 水形 灰燼就多

其實做閪人某d build二週都係照秒，但三人常世連一週目都未必做到秒王

弱智唔好學人打機 打逢魔煙煙羅吹左口哨幾十下叫條撚樣開鎖匙個item 佢企左喺度幾分鐘唔知做乜鳩

咁我都係是空裁用左毒屬

武自帶毒平傷勁d

秒王應該唔太關你把武器事

鐮刀都係玩嗰3、4把 其實去到打王都係差唔多

攻都唔係差好多

有一次幫手打

打到一半條友企左係個城邊唔郁
等左一陣間之後我推咗佢落街

執錢回妖力放副守護靈續航力好高

弱者先諗生存我記得有條片話玩呢類game最緊要唔好驚隻王或者啲怪

試過做閪人 玩一周目好初期有個支線要搵木靈 / 魅魍
個召喚主唔知要比道具隻魅魍
3丁友on99企咗喺個河邊度幾個字

我就係呢類 見到d怪好大隻fing黎fing去就好驚
行到老連咁遠

其實刷套野跟住秒王仲有咩好玩

呢個我尋日先試過
最後佢終於明… 跟手俾隻木靈電咗落水

一周目咪玩鬥智鬥力

其實調番轉諗 完全無睇過攻略又未玩過的話
可能連有丟棄呢個指令都未必知

我2周目打到好後都無刷過D咩詞條 都係咁玩
爆咗先睇呢度見人水形劍秒王先開始學人搞秒王build

初初玩真係唔知 喺度問完淨係知要比野佢地 但都唔知點比
以為要裝快捷道具比佢地 於是用石頭掉佢地 結果比佢地打

呢個好笑

你地係邊關刷多我想刷灰燼揾極都揾唔到

隻野開頭秒人架喎

無秒到 但都好痛
見有人係比佢用雷劈 而我呢個只係用碌野打我一下

應該係比錯野就劈雷
普攻佢就就咁扑番你一下

打咗成兩粒鐘終於過到大太法師 個地圖難到

二章秀龍的遺志多裝
魂核就一章櫻禍村同二章火神的勾玉 召個助人幫打輕鬆啲

2周目過左果關後 多左個套用等級調整 有咩用
套用左出D野會唔會好D

係唔係刷一次要等一陣先會更生血刀？

二代啲血刀出得好慢 要易啲裝就加血刀嘅PSN
之前喺火神的勾玉放刀 成班架仔加好友

最鳩係無啦啦有d窿比你跌

邊度搵pvp打

想問點睇血刀嘅裝備？

一周目啱啱打完雜賀
點解周街都係得楚葉矢眾同陰陽師/風魔呢啲裝
我想要套有勁少少套裝技嘅中/重甲呀

最鳩係第一個常暗位, 又黑又多窿
仲要隻常暗主係初見既禍津武士
擺間細屋仔入面，門口圍住開幾個窿

重甲可以打第三章御前對決拎漆黑鎧
不過要加剛點推高負重

呢關嘅真正boss係個濕鳩map

因為好多人玩忍術同陰陽秒怪囉

想要信長套霸王鎧/淺長套裝
一周目其實有冇邊關有刀塚係可以刷裝

今集真田幸村裝打咩跌

大肉丸

一周目其實唔係好洗理裝 見邊件高防高攻用邊件就得

冇得睇

未出

依隻gm成日玩秒殺pvp會唔會失哂平衡

真 隻大太一take pass 其他時間都係死地形

pvp 一定唔洗玩，忍術>陰陽>手斧，其他都唔洗打。

咁點知隻血刀啲裝啱自己用
定係唔撚理見血刀就打？
thx巴打

打咗先講
到時慢慢執

一入

唔知 未撳過

唔知架 打左先算 通常淨係得隻手+武器都應該係好野

點會呀 打過D紅刀霸體好撚恐怖
同埋陰陽好忍術少少 因為忍術擋到 陰陽屬性傷擋唔到

淨係知難玩咗 佢會較返個關應有水平比你挑戰
但跌嘅野又唔覺好咗

我覺得呢個功能好似有d多9餘

明白 唔該巴打

其實都係 因為都唔係真係難玩咗 淨係好似會廢哂D秒王build
個陣見人打2周目兩面乜乜
用2野幻術就秒咗 抄咗套返嚟試 秒唔到 原來開咗個咩等級調

唔用遠攻，手斧有心拉係追唔到。 有招係禁足2秒，包括你擋咗都禁足。又有一招向前飛斧同時向後大跳，另一招向左/右跳同時飛斧，仲有一招碌完馬上飛斧。
當然你要下下埋身打，就睇邊嗰用反擊技勁。

用槍王打法

淨屬係咪冇得刷 得天生？

有得洗出嚟

幻術連發上完混沌乜都一下秒

講緊PVP呀嘛 當對面條友傻架咩

明明線上緊 但係入場d紅刀會唔見哂 成日都係咁

冇記錯陰陽術同幻術都係冇得擋不過pvp會改野 應該唔會依家咁 要balance好多野

雙刀應該點咩？
我技加到55都好似無咩力

應該話屬性攻擊 姐係水火雷呢3樣無得擋 要靠抗性
混沌都只可以係呢3樣中2樣先出到

最主要其實都係你把野個+值
再配埋攻擊反映 (X)
X=你個配點

我有把鎖鐮+到8
就算我忍點得30 上段平A一樣都係好撚痛

兄弟刀開藍刀幫下手打d紅刀
成日同我推佢地落海

執執下野法國多左粒八尺玉 可能頭先西人跌

有冇人有居合 繼承詞 幾日都見唔到一個

岩岩喺火神勾玉打到個

即去

有得擋
頭可以刷防禦時屬性傷害-大約30%左右
亦可以繼承落其他部位
不過係紫色詞條 要搵到有得繼承唔係咁易
大過100%既話防禦陰陽術幻術應該唔會再受傷

我順手整多個比你睇下有冇 ID: YIU__U

好丫thanks 我睇下見唔見

依家打怪為主 唔會有人會去刷呢啲下話

食屎頭係唔係繼承唔到武技詞條？

唔可以

玩完空手煙煙羅再玩下劍雨 發覺煙煙羅太過屈機

所以親而家玩飽佢 下次更新第一個一定係fix呢個

改弱拳力符已經冇得玩

玩1既經驗就係邊個build 勁就nerf 邊個

技能樹點錯幾個技有冇得reset

修行所有得比錢重置

有
去修練場禁三角形

thx

全點忍
有咩方法可以刷到陰陽熟練度到夠學中傳
係咪要逼自己重點 點返D咒學返多幾招 先易升?

呢個唔關事nerf啦，佢本身純粹就係一個bug

唔使
初初玩用多d 火水雷符上武
跟住就點下遲緩 奪靈 金剛 養身呢d
用得多就好快升到

用得多就加得多,好似我呢啲忍同陰陽淨係用電羽毛同火符嘅人玩到酒吞童子都仲係中傳緊

想問下 如果移籍左啲武功仲有冇

仲有呀 但好似會扣
我本多轉去伊達 轉完都仲係宿老

thx 等勢力戰完

打爆機其實仲有咩玩

求雪月花詞條

用毒技計唔計忍術或者陰陽術

武技唔計 附子汁計忍術

係咁上纏淨符, 打完一周目就夠25萬

等佢出dlc 再難d

是空裁 有冇人刷到

其實每次打大小王前先結界、淨符、遲鈍、剋金
唔駛特別刷都會爆

試下SL大法鍛造出嚟

我琴晚刷到幾次係秀龍的遺志個關
返而刷左半日都無灰燼

旋棍勁嗎？
灰燼 水形劍 雪月花 好多

居合 是空裁冇人放咁制
好彩一上二週搵左人放飲左頭啖湯

唔算勁得好誇張但打所有boss都無乜問題
開炮走人 開炮走人 乜野其他技都唔洗出

我好似有是空 係咪可以互刷交換

綠裝旋棍有冇話邊隻最勁 得隻白骨精旋棍書

猿飛自帶機關爆炸

其實鐮刀邊招技好用
是空裁轉轉轉

是空裁轉完再駁中段連技 不過啲怪血唔夠厚 淨係試過一次出到奧義嘅全力一擊

我白骨精都有呢招 , 但猿飛比較好啲 ?

點解我見親都係大太力同忍者裝

猿飛洗毒屬 平傷打怪應該勁啲

thx，咁我一點忍都唔升

原來孔雀但屬性攻擊係包埋陰陽彈 可以轉走玄武啦

我都想轉用孔雀, 但又唔捨得蜘蛛果40幸運

尋日無啦啦跌左第二粒八尺玉 試下加火累積玩煙煙羅先

累積計未滿隻怪/王應該已經死Q咗

玄武5 6000
換孔雀成7 8000

呢招真係好雞肋
小怪連得5下都死左啦
打王就多數連到一半入常闇
邊有咁多精力連5下

其實唔洗一段連哂 個buff未完都可以繼續加上去
上段三角>轉變下段>回下氣>上段三角>轉變下段
無限loop 都OK快出到呢招野

武器可以食磨刀石 但裝要滿愛用度真係好慢

裝都有得食野升 好似叫黏膠

磨刀石 刷無名招果時有好多 刷左好耐依家都未出
黏膠得好少

宜家先知 thanks ar

用武功換野合

廢事去打大法師

巴打琴晚唔該哂 雖然見唔到你個血刀 不過一晚都係果到刷到兩件

求雪月花詞條血刀㙇

中陰之道好冷清 得翻茶實老闆同河童仔

仲有食屎佬
送走哂D人先知幻化有特別對話睇

主角老母唔記得打乜冇左

想快啲升防裝熟練度去殘照篇刷希望的黎明 3分鐘一場 唔洗all clear 清兩個房ok 完任送黏膠

日輪之子個幸運傷害A+算唔算勁？

幸運冇咩用 我一開始以為佢係以前online game啲會心

我見d茶器都加到幸運100 諗緊著日輪會加到幾多攻

召喚主生性少少好嘛 唔係跳海跳崖就自己走咗去單挑自殺

今日西人唔知點解咁多人打果心居事 全部用空手流無腦推

我一個都遇唔到 想搵下同好都難

有一場打打下令一個西人走左 唔知斷線定冇癮 所有怪捲一下就死

二周要打到邊度先有八尺瓊勾玉拎

大肉丸第一次報酬

上網睇話係綁架犯果關刷
刷左一陣悶到仆街 都係繼續過關算

你預個零中內啦 點都快過你打到大肉丸應該

唔係好明 點樣合十1 武器

幻覺黎，我刷左成粒鐘都冇
我知我117幸福係太低

咁要睇d人品 你d茶器放哂最高運未

啱啱入2周目 係咪可以喺貪婪獵人刷八尺？

改做
+0 合+1 出+1
+1 合+1 出+2
+2 合+2 出+3

想問2周目下一關打柴田 自身lv89 ，d裝仲係六十幾lv紫裝楚葉矢眾裝，合魂升lv d錢好撚貴，跪求巴打邊場可以快速刷裝，同埋尼個lv係咪真係可以刷到綠裝番嚟

打刀塚

兄弟刀
火神勾玉
隨從

巴打60lv 裝打二周目咁犀利

因為一直喺度玩單機，今個月冇續ps plus , 係咪要續返先會多番d 墳，依家一直刷兄弟刀，得一兩個同我lv紅墳

用左個吸血裝，吸收精華回復體力....

續返啦

放哂啦
好似得41

1024把加1

有冇巴打可以開雪月花俾我刷

我都想要
一周刷唔刷到？

刷到300級都未升到全身+10

防具+1 我見好似分別唔大

有陣時無撚哂D血 點刷呀 太高LV又唔跌

義龍仲易打過出面d長頸怪

boss強度好飄忽

開心果居士仲易打 妖鬼都不如

我覺得呢隻易打係因為血真係特別少
如果佢D血同其他boss一樣會難搞好多
特別係分身個度 好撚煩

想問下陰陽術後期點咩技

分身開個下放個aoe就清曬啦
佢真係特別少血 攻擊又慢又冇威脅

邊度打第一個+1

2周目開始一街都係

明白。 咁我刷下墳先。未完一周

卡死人 求稀人
順便刷幾條屍拎酒

FFFFFF

最近刷紅刀 手套都係空手傷害
有冇咁多人玩

因為真係太屈

唔玩更新就冇得玩

係
有時屈得濟比場主踢

個巴打有外掛咁。。 無限妖技一招秒哂

原來打完 唔怪得頭先入唔到

有冇煙煙羅配裝

Btw 重練淨屬性係咪都市傳說黎 會唔會係用修改器先有
我把安宅負宗 刷咗幾百靈炭石都見唔到一個

咁可能真係無
明明印象中以前見過下 唔知係咪1.07先改走

空手+川並鎖鏈回22.3%妖力
天狗頭回9.6妖力
4件東國無雙繼承35%空手傷+不消耗陰陽術5.4%
2件配件洗不消耗陰陽術4.9%
之後孔雀放陰陽彈就回到妖力 副守護靈執錢回妖力MVP

no外掛
執錢回妖力+殺怪回妖力+空手龍捲秒速收技

因為我執過呢兩把嘢 所以以為有
如果冇得洗出黎真係好可惜

可能真係都市傳說 啱先自己試都洗唔到

頂我d東無雙之前進哂貢哂
冇岩嘅貓水 可能要用長頸怪or肉丸頂

東國係食體力A個攻擊力反映 金吾5件背傷加15%都好用

唔一定要東國 求其一套野都玩到 我自己用緊晴明套野

練一練手斧係咁畀支那人踢係因為手斧廢定因為香港ID

有冇巴打得閒幫打黃金城boss ，952700

求巴打帶過 醍醐賞櫻 秀吉
room number:8964

啲大陸狗on9 唔會再同大陸狗一齊玩

唔該曬

感謝

今日刷左1整日，先刷到兩條 雪月花。

唔識人真係慘

巴打刷邊到

見到啲血刀 加左好友易跌裝

雪月花算易嫁喇
就算有frd刷都唔一定見到 應該要一大班人先易

我會刷到封頂300level就唔會再刷

你宜家幾lv 我刷咗幾日都有耐未到300

201咋

應該離300好遠⋯⋯⋯

藪斬完全無見過

呢個好似出過 巴吹雪都出左幾個

雪月花會唔會nerf
同5件裝都可以疊武技傷害會唔會太屈

爆咗2周目 打咩好

係 或者同朋友互刷

雪月花我有 可以揾我 比你刷

刷lv去落幕 武器技裝金獅一擊 一定要用武技殺 飲埋歲殺神酒 一盤3400萬左右

其實雷切居合仲高傷 中雷狀態 一刀3萬起跳

二周目個殘照篇點開，做晒d主線任

打多d支線 你睇返全地圖右下角有個進度條 好似到130先開

我起左身，可以刷啊。
你得唔得閒啊？巴打。

TG傾。

好似一代GOD MODE咁

毒麻嘅忍術同裝備毒麻累積會唔會撞？

維基話竹中半兵衛好大機會死於肺炎

屌

武漢肺炎超越時空

上毒 居合 加心之一攻擊 唔係痛d咩

佢早你400幾年戴口罩
不愧為孔明再世

麻痺一擊流

名門套有雷傷 毒冇套效果好似

麻痺打人型boss先有用

但兩件飾品 加 食屎頭加夜刀 對毒傷有80%up
不過講真嘅我160+5 心之居合 上埋毒 都未試過有兩萬傷 可以真係雷勁d 求指教

我都諗咗好耐要毒定麻 不過有d boss好似麻唔到？

毒留返俾連技武器
雙刀/鎖鎌/旋棍

咁我轉 上面巴打話雷切 點睇

連擊就毒 一擊就麻 立回就屬攻

屬攻就係泛用形
如果你玩立回打boss其實屬攻幾好
普攻每一吓都食到加成

雷切確係幾型棍 我都用緊

學到嘢 再度度佢

妖屬性 算唔算屬性傷害？

屬攻對boss主力輸出靠 雲吞
即係敵人身上同時被施加任何兩種屬性

你solo最好帶啲攻擊術/符屬
水柱一般黎講2張就上到水
或者從火符 埋身掂到一下就上火
不過好撚高cost

同巴打玩就夾吓大家唔同屬性一齊玩殘隻boss

所以雙刀來計一期一會係最強？

名門巨星套 裝備全居合傷害 +35攻 飾品裝備洗曬雷傷 加點咒99 心99 其他加到可以著到重甲為止

係
上段武技隨隨便便就上到雲吞
但係雙屬上得無單屬咁快

solo毒加成更屈
雲吞好處係令任何隊友都可以受惠

我又要 留個tg

點先有齊7行詞條 我得5行

同有橙色箭嘴 同 白色箭嘴既詞條合魂
但前提係你自己個把無

橙色同白色有咩分別
玩1 得白色

堅定流 呢把野隨隨便便就上到混沌?
之前用 一係上得嚟隻野已經就死 一係就永世都上唔到

講緊boss 戰
普通怪洗乜上雲吞

就係講緊呢樣

水形劍要上屬有幾難呀

岩先拎隻兩面試 滿埋愛用度 見佢寫+8 結果水形劍打撚到佢就死
先勉強見到雷個度就嚟上到 而個火屬直頭見都唔見
我武家同裝都無加到招水形劍傷

可以合魂 將白/橙詞轉俾其它裝

白色係繼承
a裝都要有繼承詞 就可以將b裝既繼承詞取代

橙色係移植
有空位就直接多一條詞

每件裝有位既話可以同時存在1白1橙

兩面主火梗係難上火喇

你刷齊屬性累積點會上唔到屬

你搵啲唔好主火主雷嘅嘢黎打

同埋好似話 有空位 再合多條橙詞會變普通詞 但未試

有錯請更正

新手一問
想問下火水雷3屬係三角互剋咁定點?

你火雷累積疊到幾多

好似無互剋呢回事 不過D怪叫做有抗性囉
你上火射水 隻野都會中火同水 唔會抵銷任何一邊

Thanks 加咒嘅原因係？

揾隻抗火嘅打火屬話好難上屬

大佬呀 事實嚟 唔講火仲有雷架嘛 你無睇我話雷都係打到就死先勉強就滿咩

想問打咩怪易出白色武技傷害
我玩飛斧流 刷極紅刀都冇黑風發止
全部都係雪月花 灰燼個啲

陰陽術效果耐d同比較容易上到落隻怪度

隨機出架 睇運氣

唔好捉住火呢點嚟講 而家係話呢對野可以是是旦旦上混沌
姐係要2隻屬性都同時上哂 淨係中一樣有Q用咩
仲要打到就死先上到其中一樣

不過咁睇係柒咗D
所以突登試埋夜刀神 無抗火 仲弱雷 結果都係咁
弱雷自然上雷快好多但都係打到隻野就仆街先好似滿咗咁 而火就得一半
BTW 兩面乜乜都有雷抗 但唔知點解都打到佢就死先好似叫上到雷 火就無影

所以而家想知埋火雷呢2隻屬個累積要加多幾多先啱洗
話說呢隻GAME好Q多boss唔係雷抗就火抗

係咪愛用度最高先繼承到

你又唔講難度/人數
玩緊solo 一週目切菜？

Solo啲boss本身都無咩血俾你削
叫做有啲屬攻幫補吓

況且你斷斷續續削 同一口氣削都係唔同個喎

一口氣嘅水形劍係無屬性上唔到嘅

多人嘅話 唔好話boss, 大怪都上到雙屬啦
四面八目/雪入道呢啲

累積值就有數得計
兩飾品 武器 半兵衛套

雙刀麻痹落雙頭斬 打妖怪好易上到麻痹 我得一條麻痹累積再流轉水形劍

屌咩 緊係2周目啦 仲玩1周目自high做乜 不過的確係solo
同埋無斷斷續續 真係一口氣打落去 結果打到佢就死條屬性都仲未上到
好啦 我下次再試

就算唔計咒/忍術
你都仲有大嶽丸
佢招技原意都係俾你打大怪快上雲吞

不過咁睇 姐係呢把野唔玩常世都無乜用

我就係玩緊陰陽術無限劍雨/龍捲風
呢個真係求其射幾野陰陽術已經混沌咗

明白 唔該ching

SL大法試下洗唔洗到妖力效果先

新手再問
打到一周目本能寺咁上下
d魂核基本上無乜理過

係咪揀岩用嘅詞條+高lv就okay?
招妖怪技有冇話邊隻勁d? (我仲用緊猿鬼 )

夜刀神 生剝鬼 獨眼鬼 姑乜鳥

睇人片都見到隻夜刀神招技好似幾勁

但我得隻好低lv 一路都無拎黎用

新手想問大太刀 應該佩幾多件盾無?
宜家30剛先夠著3件

盾無5件要大約94剛16武先降到69.9
如果你係一周就隨意啦
二周
其實有吸血的話其他重裝/中甲 都夠

玩禁大 錯手係MENU禁左三角就仆街

冇心機洗到片主咁妖力增加6.x%

一周個時入左豐臣家
學左奪魂符之後已經覺得自己打不死

易唔易洗?

都幾易下 最好食個解毒嘅丸 換完玉就衝去夜刀神請佢食龍捲風

平等院真係幾似樣

呢關個map整算係整得幾有趣
唯一可惜係隻王話哂係三大妖怪 但結果打落同另外2隻好似差好遠

呢關個地圖一開始玩到成日認錯路 好似一代打忍者屋咁

支線boss
FFFFFF

大太法師
0621

Thx

有無得大手扔魂核入倉架？

唔好意思 我好問下 籠中之翼 有隻木靈 係平地爛屋企附近果隻 去左邊

裝係咪繼承晒攻擊力就算
唔打算刷到天荒地老

爆機去邊度刷精華/裝
利伸：大太刀

淺倉長政
8964
唔該大家

有冇巴打有興趣討論下每種武器最強係邊幾把

雙刀：一期一會 雙屬易上混沌
刀鐮：鳳凰翼 / 忌龍
旋棍：猿飛?

睇呢個人玩連招真係睇到好爽

黑蓮最衰冇得洗能力反映 今日終於洗到+10

到今時今日我都未刷到170核或者武

有冇巴打可以洗雪月花血刀俾我執

固定會比返粒八尺？好似條片咁，掉粒八尺再掉其他就得？

鬼火(水) 同埋海坊主兩款核邊關刷
好似爭呢幾款就拎到盃

鬼火就打雜賀關主線
去到後面個花園仔，有幾盞燈可以刷鬼火
刷到燈熄咗拜下又可以刷過
海坊可以打支線搵三隻貓仔
一開波好似有小海坊主刷

忍者屋又係好正嘅設計

啲機關以前真係有忍者用嘅
特別係用視錯覺設計嘅陷阱

要掉八尺加一件配件 會出妖力增加量嘅詞條

原來隻嘢有咁嘅功能.....

換咗雷+麻痹居合裝 唔多好用 雷攻係幾勁 但成日上唔到麻 對boss基本上廢咗武功 只係上過威廉麻
好似換雷毒 或者上雷打實用啲

好難出

有兩把能力反映，武同咒重可以繼承

個fd未過一週同佢同行兄弟刀掃巴吹雪 之後發覺同行多怪就轉佢單開我做稀人 打多幾轉就換我開佢做稀人啦 點知佢唔知點做稀人 我諗住嗱嗱聲打完呢鋪出主畫面教佢 點知就出撚左秘傳書

搞咗成日 先發現金吾背傷同海國陷雷傷冇得共全 計錯數

有冇神人幫過一週
夢路篇
醍醐賞櫻

常世0928

無左

Ps store有季季但無無得買既？

季票

想問下空手煙煙羅點打人型怪 佢係咁擋

笑撚死

點解成日打嗰啲得手套同武器嘅血刀
淨係跌酒盅唔跌其他嘢
幾日都打唔到雪月花套

稱號 奉出特級用器者 下面果個稱號係咩黎 得果個仲係????
差武器殺500人類同果個???? 就全稱號

有冇巴打幫打大嶽丸果關

721831

試下奉承綠裝解唔解到

休閒玩家一日一個鐘咁推進

打貓頭鷹關拆完第二盞射燈之後又蕩失路

試下刷秀龍遺志 好多雪月花手套
刷左成十個

根據仁王1經驗，我已經懶得自己搵路
索性睇攻略片跟住嚟搵常闇丶木靈丶溫泉丶遺髮

求帶晚鐘
8964

無玩過大斧
二周目打黑人一次就出秘傳書

頭先打刷好耐都無

有咩方法最快拎黏膠？

用武功換材料合

有冇人覺得今集BGM做得好好
打淺井果場

詞條出都冇出過...到底係點

果關玩到 落撚咗Disco咁

召稀人, 條友打得太快bug 左完唔到關可以點搞

跳海

淨屬性武器最屈
消精極多

刷左三個鐘 綁架犯 都無八尺瓊勾玉

衝主線仲快

唔怕悶嘅話打支線半妖包清天
選擇幫小六後神社旁邊有兩隻怪可以刷

玩忍者 用早鷹個套 諗住準備好啲先上去

忍者衝仲快啦 透波

有無巴打可以帶過一周目

邊章開始

3

可以啊

常世123 id:commonforce

打到把螢丸有攻擊反映(剛)
爽到爆

果關冇海跳 好撚on9 我切完腹開唔返d 門去條屍個位冇左d 精華

要切埋腹

一周目其實先最好玩，搵人過即刻冇左果種過關成功感

想刷綠裝再同fd過

一周好似冇綠裝
同埋要刷既話真係要二周爆機後先最好

打邊關？

啲人話唔係話2周有人跌海刷裝咩

二週好多地方有魂同裝刷 btw打埋呢鋪

有無人記得仁王1之後幾耐出dlc1
仁王2白金完無野好玩

thanks

你果招龍捲風咩黎

煙煙羅嚟

後悔冇洗玄龍吸精華回妖力裝 呢套都幾好玩

我依家打怪R痕咁

終於學晒d 奧義

邊把最勁唔知 但雙屬個把一定係最fake鳩人個把
想混沌 幾野陰陽術已經做到 再唔係落劍雨都得
而呢把野雙頭斬又好 水形劍都好
唔撚打到隻王死個刻都上唔到1個屬性
上1隻屬都難 仲點上混沌

話說玩咗接近成個月
感覺最好嘅武應該係自帶淨屬 /乜屬都無可以洗屬 /可以配裝嘅

呢類game r痕係正常
秒王其實唔正常 講緊2百幾3百lv 加砌裝

我覺得 打人淨屬最勁 打怪上屬性勁d

又有更新 唔知更新咩

邊關多人留手裏劍 苦無 攻擊力+

部分妖怪技下修 部分無乜用嘅武技加強
妖技食空手流係bug fix左

點整紅刀 我有 同埋不消耗忍術橙

好彩未整

就咁睇
好似係大部分魂核都加強返
而夜刀神同大嶽丸就nerf
同埋空手bug fix

邊關可以刷3千5百萬精？

定等dlc再慢慢刷level ?

雙刀作為仁王2親生仔 係唔需要上混沌嗰少少傷

洗完套玄龍裝就1.08

一部の妖怪技にのみ、武技や素手等の威力が上昇する効果が反映されていた不具合を修正

素手の状態で妖怪技を使用した際、攻撃力が大きく低下していた不具合を修正

妖怪技の攻撃力に、レベルシンクが反映されていなかった不具合を修正

魂代「鎌鼬」の妖怪技について、攻撃が正常にヒットしない場合がある不具合を修正

洗完打算玩一場都唔得
魂代「大嶽丸」／ 魂代「唐傘お化け」
「牛鬼」「長壁姫」「ダイダラボッチ」「楔」へのダメージを下方調整

轉玩無限劍雨囉 一樣OP
佢只係nerf咗劍雨對秒殺大隻王個能力 無nerf到個傷 所以照用is ok

試下先 砌好左玄龍但未洗不消陰陽術上去

佢今次無改本多武家 即係個28％武技傷原來唔係BUG

夜刀神5格變8格
如果唔係考慮毒傷就係時候轉一轉第二隻核了

想問下點解攻擊反映轉唔到過去？

同上段攻擊力傷害撞左

3個鐘直衝大佬，你打爆咗二周目啦。

Ok

點解將 心 過落鐮刀度

有冇人有怨靈鬼，夜刀神，毒液既畢業版

我都想要呀巴打 睇巴哈話死就得 不過最好搵關少人做紅刀嘅 因為每關紅刀有上限

我爆左一周目同木靈攞得8899
其實2周目有冇唔同
除左lvl同青武
有冇唔同？？

我而家得呀 要幾個巴打一齊五刷先快

穿上想要擴散的裝備 ( 改造過的裝備不會出現 系統只會散出原裝 ) 選好風水佳的地點及死亡方式
自殺重生後請勿撿拾守護靈 這時候你可以發呆 拜神社 撿其他人的刀塚 等都可以
15分鐘後再撿回自己的守護靈 再去自殺 重覆輪回 因為:
死一次其他人可以打3次 每次約5分鐘重置 拜一次神社更新一次刀塚
第一次刀塚出現的時間要等系統製作 所以時間不一定
第二次通常很快就會出現 甚至一拜神社就會出現 差別在第一次出現的時間(簡單說就是10分鐘內可以打2次)
第三次通常就要乖乖等第二次後的5分鐘了
如果你撿回守護靈 你的刀塚就會從系統上消失
這就是為何有許多人等很久都看不到的原因

巴哈

我想下 無想劍係咩招黎

太刀上段武技

其實太刀黎講 邊套裝好著 淺井 定本多

好似打大嶽丸

有冇人想一齊清今日淫魔任

想問下呢度d巴打鍾意用開乜魂核

我自己幾鍾意禍津武士，又型又好用

我打刀塚出左把兩面大太刀，有攻擊反映剛，重可以繼承
點樣先可以改造啲武器，想改做剛A
同埋鍛造出到170?

巴打我都係睇呢個巴哈post 但下面有班友話唔係咁 話要等係因為血刀滿左

係唔係逢魔高機率170？

更新1.08 之後 打落幕之夢少經左

金獅double經驗係bug黎 fix左

係唔係用槍永遠打唔到槍奧義技
永遠用緊個把都打唔出

係既咩
唔怪得打唔到巴吹雪
我以為係因為低機率

我用太刀打大太刀
大太刀打隻刀

應該唔關事 修行所果鐮同旋棍 淨係用得自己武器咪成世都唔出到
利申 差旋棍 未有 無名刷左100場以上先出

二周目出到夢路篇
係咪一定要清晒主線先出到final boss 拎八尺勾玉

右下條bar去到最後一格就開，清晒主線唔打支線應該都開唔到
打啲短嘅支線會快啲

琴晚整好左套斷水流大師兄爽左陣 今日就冇左
想轉旋棍玩下 請教下係咪一定要有機關旋棍先得

咩關都直衝boss 好快

有啲沖都唔洗沖

打真柄直隆關，
有無明一齊打

有機關先用到灰燼

原來 黃金國度 嗰關有八尺玉

只要入左2周差唔多每關都隨機有得出
機率勁低就係

長壁姬0621

果汁居士 0621

有冇巴打得閒

依家仲要？

要

黎緊

秒咗

差大、小海坊主，邊度打會多啲？

大小海坊主魂核

玩輕裝配點係咪一定要升多啲技

有冇人要閪人幫手

用緊明智+劍聖 流影斬同武技傷害

主要係睇你用咩武器

旋棍

我

玩鐮刀用緊盾無混金吾 有冇其他更好用嘅裝推薦？

用緊金吾 海道 八呎

巴打仲等緊？

過了 thx

咁睇黎我係岩岩其中一個

金吾 盾無近戰通用 鐮刀本身冇裝備加成 所以唔洗換

世界末日啦，八格妖力頂佢個肺
本廢柴靠條蛇解圍唔少次

如果盾無混八咫鳥點睇

點解想轉先？ 用鐮刀 金吾追擊10%喎
如果你想食個閃避精力 放八丁念佛同火槍就夠 如果你有八尺玉

求灰燼手 可用白雪月花 居合 水形劍 黃不消耗忍術換

盾無+七苦八難好d

我有灰燼手 巴打點搵你
仲有大量橙條加攻手

一早開game 所有茶器唔見曬

入唔到

係咪二周目淨係衝主線 開唔到夢路篇
尋日打完大法師卡住咗 要打多啲支線先會開？抑或有特定條件㗎

要打多D支線 你咁正方章節選擇果度加下有任務完成率
要完成率夠高先開下個章節

明白哂

巴打你加我psnid:ceui0813

無爬文，聽講1.08更新減弱左夜刀神？ 仲有咩其他更新？謝

我真係唔知點刷3千萬 精，求教

金獅bug修正了 落幕之夢得番約1700萬

未升到300lv冇睇到更新內容就更新左

鍛造鋪個提升品項係咩意思

咁算啦，唯有等DLC 輕鬆升算

想問追擊同近身刺擊有咩分別？

追擊係對訓係地既敵人出
近身刺擊係對無精既敵人出

係喎 睇錯咗以為閃避要3件

佢個負面效果姐係中毒嗰啲？

合幾野就冇晒錢
喊出黎
大家係咪都會賣走啲+1+2 算
打完逢魔都係得160 裝

刷巧耐都冇咒反映A 薙刀
有乜計

邊關有得sl 洗核魂？

蝮蛇有得刷

Btw頭先同fd同行 比左魑魅八尺玉同外一件配件 點知佢淨係執左粒八尺玉仲冇嘔翻出嚟
嚇到即刻賣隊友刪game重入 好彩仲喺到

冇計架啦
每日積極d打逢魔啦
我而家有兩~三樣武器都係刷到要神木炭出反映A+
要打多幾日逢魔先煉到

卡緊真柄直隆太習慣一閃就向後碌

有無搵村正 用熟客度減合魂費？

有冇得check 到自己爭咩製作書?

製作書%度就有得睇
差邊本未有就要自己上網對

多多錢都超快用哂
邊隻刷荼器/刷錢最快

巴打有冇咩網站推介?

巴哈精華有齊

地方的閪人需要關懷

想問最後殘照篇係冇得同常世同行？

有
得威廉要自己打

啱啱過左了唔該

我拎木劍斬個阿伯幾十
佢木刀斬我千幾 on9？

仲要我跑步扣氣 佢跑唔扣氣 on撚9

打旋棍奧義 佢個木旋棍識爆炸添

班粉腸 做NPC幫手個陣又唔見咁撚勁

旋棍服部好撚煩 差佢秘書
有冇得打其他服部拎?

咪係 打怪拎真刀rj 幾下又訓低
係道場木刀打千幾二千仲要有霸體

岩岩上巴哈見到咁玩

有外鄉打法

屈地形？

右手面有高低位

點解依個阿伯會有霸體？

冇霸體 佢堅忍高

我都係咁樣打 真打幾次gg 之後check多次自己有咩武技 原來有呢招 之後一take過
基本上全部奧義 都可以屈一招打

打隻楊過打到好灰，諗緊叫唔叫閪人

叫閪人嘅話你就冇份打

集中避頂到幾分鐘埋身唔飲藥十秒內玩完

主要係我避唔到由下低抽上黎下斬擊， 妖反又捉唔o岩位避到反唔到

一周目唔好召人啦, 自己玩先有樂趣

由下低抽上黎下斬擊 唔係好記得係邊招 不過我係繞後兩三刀/踢擊 走人

妖反 佢有兩招
一招斬三定四刀 我自己會數一二 第三下先反落去 拍子會容易拿捏啲
另一招 係插地 再抽d冰上黎 我會數兩秒 岩岩好 佢抽上黎就反

一周我都打咗幾個鐘嫁 加油呀

一周目佢同柴田最卡

sorry想問問武器詞條
追擊傷害係只限隻怪跌左落地訓低左先計？

隻大太法師係點樣練熟練度?
我打下打下佢就死撚左

自殺再打

係喎

虛空智去到196仲可以點升 已經做哂任同齊魂核

逢魔打隻雀 有冇人得閒幫
0621

其實可以唔插佢眼 keep 住係phase 1

我打到佢爆撚哂甲訓低左係度
唔插佢眼唔識起身
唔知係bug撚左定點
不過尋晚係咁自殺
而家每樣武器都過20萬了

想問下武士/ 半妖技能係咪無限+冇上限??

正常黎講，打爆佢一隻手而唔插佢（但可以係手上面用武技/速攻擊打，一樣會加熟練度），
過一陣隻王會整你落黎+重生手指，
咁就可以無限loop

你應該係已經爆左兩次手+插左兩次，
而隻王最後一次訓低就唔會識起身。

刷錢有冇地方推介？
要整綠裝要過某程度上主線先可以？
2週目啱啱開始，完全唔夠血防
掂一下都千幾，掂多下就落命
太刀有冇話邊到多血刀挖？

打大太法師發覺巴吹雪好有用

轉轉轉又一隻手

點刷巴吹雪出黎

兄弟刀長住 有生之年系列

已經投入咗雪月花懷抱

巴吹雪起手快 雪月刀硬砍boss 唔同用途

都係既 想快啲刷到

修行所仲難打過d boss

副護靈裝咗個魂核係有感應寶物，但點解右上角個地圖無顯示？

因為佢副守護靈效果唔係呢個

副守護靈技係有個logo 果個

即係副守護靈裝咗魂核，魂核啲枝都係用唔到？要裝落主護靈先用到？

副守護靈既作用係多一招枝？裝魂核都無用？

係 裝魂核有用 你轉返咪可以用囉
打緊個陣R1+L2可以切換主副守護靈
轉咗你應該可以有返感應乜乜個功能

想問下大家邊度多雪月花紅刀

有無巴打刷下？
想要雪月花 我有臂甲橙色+20攻

太刀小夜時雨流又幾好用

仲有把大太刀攻擊反映(剛) A+

打完二周目，已漫無目的

有冇巴打一齊玩 啱啱先打到第3章

利申 非常非常廢

出唔到灰燼嗰招 明明有機關旋棍同上埋武技

我都係非常廢卡緊隻楊過

你打到邊？

仲有冇玩，刷到冇野做

楊過係邊隻？貓頭鷹？

貓頭鷹下一隻boss

請問2周目幾時先有機會出橙裝？

仁王1都要4周目先會跌橙裝

想請問下雪月花點出，我禁住L1加三角個動作似，但係完全冇櫻花

每下都撳耐少少

要呀點刷你係邊度做屍魂

得了sosad

痴撚線修行所個服部勁到

啱啱到第三章 暗影篇

有 太耐先可以save一次打到手震

最好禁實到出左招先放手再禁實

想搵人幫就開稀人，打尾王打到悶

點先會有170lv 裝

不斷打，等佢跌
打尾王會易出啲，我刷左幾日先出左1把

岩岩玩 大太刀加點係咪點心 剛果啲好過武？

都可以用170lv魂核合落妖屬既160lv武器到，會合到170lv武器

同埋隻game多人玩好似難左咁
死幾次就成關fail

常世 2人玩就好輕鬆 3人玩啲怪就多血 多啲怪

未開到鍛造舖個改造前，先點武
有改造之後就改做把大太刀加心剛 再洗點全點心剛99

再挑戰隻獨臂刀，
打多個鐘過唔到先叫閪人

我一周目係咪點返武好啲？會唔會差好遠？

上網睇長壁姫可以用炮直接打死

今晚挑戰下，唔掂先用外鄉人

想單挑過一周目就點武啦
我就覺得冇所謂，反正上到二周目都成日洗點

大太刀一周目應該點配點？咒20，體點到用金吾，其餘全武？

非洲人一件170裝/魂都未見過

點樣開女王之眼 同埋船棍應該要裝咩裝

稀人死得仲快過我

仲係早左禁妖反心理質素好緊要

有無人可以帶過5-6章

女王之眼唔係仁王1架咩

可以啊，暗號？

常世123

幾lv 搵到有2個 73lv同68lv

id commonforce

咁就仆街了買左個 dlc 咁2係咪無三周目

屌佢老母比佢昆左98。

想請問點解雪月花過唔到

棍要用咩裝好 我見人地一拳幾千咁扣

冇人會裝落把武到，同埋你撞左近距離傷害

刷咗半個鐘先有攻擊反映咒 仲未見過是空裁傷害

有冇人要帶？

呢隻我覺得係有少少難度但overall 都捉到路，竹覺得最緊要一入常暗就即走佬開返張結界符，如果唔係好易冇氣

點解你地武器有七格

繼承同移植

有 常世123 id: commonforce

幾乎無升過陰陽術容量5

其實唔洗都夠做 只係有會易D
我玩完一周目先醒起自己有陰暗術 成日都唔記得用

打左咁耐一把170武都冇..

同埋精世招連劈又係按唔o岩反唔到

開多個位玩下

開哂

係要點做的 教下我棍要加咩 可以嗎

係咪要解支線先開到任

一週應該唔洗 主線就得

原來要出去睇動畫

棍我唔識，我玩大太刀

其實有無人唔係玩大太刀

雙刀流

原本想玩拳頭 點知官方又nerf 左

呢個唔算nerf啦 話哂係bug嚟

雙刀同大太刀感覺都一樣多人玩 只係大太刀再無腦D

新手
鎖鐮 + 長槍ing

魂核D妖怪化+幸福值可唔可以疊加?

雙刀唔覺好多 大太刀就真係好多人玩

想問下，武技秘傳書有無話第二週目會高d機率掉落？真柄直隆都幾難打下 如果一樣就不如刷一週目無咁辛苦

旋棍雙刀main
不過最近做稀人終於頂唔順轉咗大太刀大斧

整左一套裝先去刷 基本有吸精回血 防具都有20攻繼承 已經好好打

唔玩既武器 刷500人類真係好悶

做 npc 仲要成日阻撚住鏡頭
煩撚過閪

所以我二周目成日單挑瘋狂打柒佢地

太刀係仁王 1 已經屈機，仁王2 招雪月花好似再勁左啲
霸體淨係閃唔到投技同壓頂技，未計佢高傷

反而槍就少左人玩，上集可以無限磊落扑濕所有人型boss ，今集冇乜見人玩

鐮刀中段攻速好快，其實我覺得好用，可惜見得人既武技接近零

得好少防具有移植行字 有冇咩地方好刷啲

我就去開秀龍同兄弟刀
移植係比較難打到，比啲耐性總會打到你想要既

多一下三角就爆

醍醐都唔少跳崖人仕

想問如果改造咗把大太刀去剛 A
再承繼攻擊反映剛 A+ 有無作用？
定係應該承繼反映另一項數值
咁先有加成？

改造個剛A 同攻擊反映係2樣事嚟 可以並全

自己set左唔show頭盔甲 同人連線人地會唔會睇到我個頭防具

唔會

斧 / 手斧 / 鎖鐮 / 雙刀

岩岩發現棍好撚好玩
洗埋點升勇
唔用結界就快速回氣好撚爽

一嘢連到boss死

鬼滅梗係用 太刀

500人類？稱號？

我記得上集都係大太刀最無腦
今集就玩返

睇人又話點剛好啲
同埋心都要10-10幾

全稱號差手斧 鎖鐮 槍 旋棍 殺500人類依家都係刷紅刀慢慢打夠500

想問下木靈頭個木靈庇佑效果+24%係點計?
例如:我揀巫者精華+25%
咁係25%*(1+24%) 定25%+24%?

稱號玩唔掂
我都係白金完就唔再特別搞，專心玩薙刀鎌算
可能都會玩大太刀嘅

簡單d講下個配點系統啦
以下都係講緊未改造前為前提

首先每個配點都有佢對武器同自身既影響力 如圖

最優先既係一定都係你玩咩武器就主點咩點
順便講埋
心會影響弓既攻擊力
技會影響槍既攻擊力
剛會影響炮既攻擊力

其次就係對自身既影響力

體 + 血量
對初期開荒係好重要 但係玩到後期有吸血流既話 血量真係唔太重要

心 + 氣力值
自己衡量 如果用到雙刀水形呢d 氣力值愈高個續戰力就愈長 雙刀本身都食 心既+攻值

勇 + 回氣速度
都係自己衡量 如果有玩陰陽術帶一堆結界符 或者神水 勇就唔係太重要

剛 + 負重
呢個好重要
如果你唔係著輕/中裝 要著重甲既話 一定要點
敏捷分A B C D
最輕就係A 30%以下 呢個你會跑得快d同埋做每個動作都唔會太用氣
30%-69.9% 係B 一般
C 即係70%以上會好易喘氣
你著重甲 要將敏捷降到低於69.9% 就要點剛
一半重 一半中甲 大約要30~40點剛
全盾無要 90幾點剛

武
如圖
有影響幾樣武器攻擊力
同埋會+少少負重

技
都係影響幾樣武器攻擊力 自己衡量

忍
影響忍術 (忍術效果時間/ 忍術攻擊力)
因為佢個術容量最高係35 (其中30係頭30點你點1點就+1容量, 5係忍術學返來)
所以你唔係主打玩忍術 純粹想擺齊道具就點30點就夠

咒
影響陰陽術 (陰陽術效果時間/ 陰陽術攻擊力)
同忍術一樣 都係30+5
但係玩到後期 結界 金剛 護身 ... 等等既符都基本上係必玩
所以你玩到咁上下 玩陰陽術係優先過玩忍術

最後就係一樣好重要既野
就係d裝同守護靈係需要食配點先會出個效果
e.g.

呢d就要自己衡量

目前未有dlc之前 lv上限係300
理論上係可以三個配點99 再+少量其他配點
要三個99 或者平均分配
真係要自己不停咁試不停咁洗點先知
唔會有一個標準

防具變質有兩樣 一個係加重防另一個有咩用

平均分配最大效益

打到楊過得返十分一血先落命

我知啲效果
但其實咁睇係每樣都要點到15-20
剛咒玩咩都要20+
咁總有優先次序
例如你乜都唔點 剩點武 打唔打得完一周目？

一周目淨加單項，打爆機係冇難度。但最好主項加到60左右，去加返30點咒，上狀態，忍術學speed run，會再簡單d。當然一周目淨用御神水都冇大問題。

平均加最冇用，你把武器可以1 or 1+1改造，都食你99 or 198點，加上30點咒，剩低又要睇甲，去加幾多剛+武 壓重量比例。仲未計飾物同靈獸要求。

新手問 岩岩一周目打到去大太法師
打咗2~3次都過唔到

之前好似有聽ching提過話要喺呢度順便刷埋其他武器熟練度? 一直淨係用開槍同鎖鐮 其餘未掂過咁滯

通常爆機二周目先搞
其實就係不停入場幫佢收甲 又唔好打死佢 不停loop

有冇tg?

很想要
岩岩入二周刷唔刷到？

旋棍用咩裝？

土佐個套裝效果專精一門有咩用?

個最後大佬點解咁春易打

同雙刀水形裝一樣
將水形詞換哂做灰燼

請教下sl洗詞彙喺點做？
每洗一條佢都會自動save

其實係睇你自己想玩到邊度

如果你話玩完一周目就封game
咁就緊係要認真咁點
因為得98點用
咁呢個就要點左要用既套裝需求既點先
最後先點自己既武

如果你想長玩落去玩埋二周目/白金/之後既dlc
咁一周目只係一個過渡用
裝就真係求其執到邊件用邊件
點到需求既點就得
一周目快速爆機有兩種玩法
一個係點爆忍玩飛鏢流 著對忍術/飛鏢有加成既輕裝
另一個係著重裝 點爆剛 玩斧
一周爆機後佢會送你六道輪迴書洗點
到時你先再慢慢點自己想玩既點就得

未講完
上面果兩種方法都係建議用
係純粹以快速爆一周目
又唔使諗著咩裝為前提
（因為一上到二周你就會換哂綠裝）
如果想玩其他武器
都係要以點左自己想著既裝所需既點為優先
最後先點自己既主武器

有無人連唔到線

啱啱想問
我都連唔到

點解我武器合魂+3合+3唔會變+4？

岩岩我上網login psn都唔得
應該PS server 有問題

收到 咁我都係試多幾次諗辦法過咗佢先

連唔到

用忍術 嗰個火 好快就爆曬啲甲

我都係

係咪死server

而家無野做到諗住儲9999熾靈石 到時dlc一開波啪哂佢

【PlayStation Network障害発生のご案内】
ただいま、PSN（PS Storeを含む）をご利用いただけない場合がございます。
調査及び復旧作業を行っておりますので、いましばらくお待ちいただきますよう宜しくお願い申し上げます。
#PlayStation #プレサポ #PSN障害

上twitter睇好似全球psn都down左

得6發 淨係留番臨尾常闇嗰陣先用?
頭2轉應該有把握齋buff自己都過到

我而家仲係270幾lv
諗緊等dlc既呢段時間清白金好定係係咁做+10裝好………

有信心就留返最後用
因為我玩忍者流
一開始換大斧 上段三角 好快爆曬頭兩隻手啲甲
之後亂咁掉忍術就過了

我都算係忍者流 (不過好廢 著住d藍色黃色加藤鷹 )
忍術都係全部射落2隻手度? 個頭係咪除咗插佢嗰幾下之外 全程都唔關事?

爆曬啲黃色甲就得

白金先啦 反正dlc如果開橙裝所有裝又要升過

刷咗好耐都冇170魂同武

Sony真係好撚廢

終於打贏左隻獨臂刀，跌埋d垃圾俾我

加點數要求

然後支線又係打佢好似已經習慣左以為易打左，打打下走多隻怪出黎夾死我

做西人報酬送左粒八尺玉

重甲果個我見玩鐮刀 大斧 大太刀都得
最多人玩好似係重甲雪月花？
不過企定定對劈係咪要二周目齊裝先得

楯無雪月花有強霸體可以唔避同boss對劈
其他武就睇個人喜好 300級99剛以外仲可以有1個副屬99

太刀對住啲敏捷boss 應該用咩招？雪月花劈中一野就閃走左

打牛鬼
FFFFFF

岩岩完一周目 玩鐮刀同旋棍 應該刷邊套輕裝好 同埋洗咩技？

雙刀水形裝係點
無玩開

刷旋棍武技打服部半藏刷到on9

大家會因咩事踢D閪人走

上巴哈睇見人話唔係咁實用
諗住遲下開三周四周果時有高防d既裝先再刷

其實點踢人

係咪你太屈

槍撚
青嵐真係食之無味...

我刷左差唔多70場先出

我今朝打到依加仲未出 成日時間比哂個服部半藏

除厄鹽

想問你地會揀
視xx 增傷A+ (你個項99)
定係特定武技傷害9.9% ❓

武器 視xx 增傷A+

A+

手殘到打左成百次本多先贏(唔食藥)...次次爭少少就避唔到衝刺/硬直時埋身劈中電...

tg有無 我send我套比你參考

我用火車個魂打
行近啲一野鞭撚爛晒啲石

本多忠勝
同行時又唔見咁撚勁

瘋狂俾佢秒緊

合合下魂 發現原來自己執到把170武 終於打到

玩左成400粒鐘 得1件170鞋

我都唔知自己打咗幾耐 呢幾日刷lv 仲差5lv先300

逢魔係咪得幾關，成日重覆嘅

應該每日固定係果2關

我知每日更新一次，但係成個星期都係嗰四五關咁
酒吞童子成日出

有冇人有自帶攻擊/上段回血川並眾鎖鐮
刷左好耐都冇

自己煉一把應該仲快過你打血刀

打左好多場小六都唔跌製作書俾我

試下堆高d運氣 我好似一次就跌

啲召喚主想點
召喚完又狂鳩衝埋啲怪
跟住自己死撚咗

300lv表示未見過170lv呢個字

2粒170魂 1把170紫雙刀
頭 上衣同手都有170綠裝

拎翻出嚟

但冇出過妖怪技回妖力嘅繼承魂核

你又真係太多 分反出黎啦

黃藍170武都出過 紫170手套都有件
不過全部冇得移

我升到大太刀熟練30升唔到上去 要點做？？

夜刀神改弱左

武器熟練最高30, 之後靠修練場升多4點就升盡

好彩一早未修金獅一擊搞掂左

搵埋木靈同溫泉可以慢慢等dlc

加左cost 姐主要，都係好好用

一週都未爆已經覺得悶悶地
仲要買埋季票

今集係無咩衝擊.....無左第一集新鮮感

打晒啲雪月花翻黎
變咗無雙咁

邊度多雪月花刀塚

旭光篇 隨從
我之前同fd互刷
你要我一陣可以整隻血刀塚比你打

新手lm
冇玩過第一集，本身對隻game興趣不大見fd玩先買黎玩，而家覺得玩上引不過我比較廢成日死，記得第一次打妖鬼都死左好多次

一周目最有趣既係啲怪頗為屌打你
但睇到啲怪識放咩技 自己再破解到就會好有成就感

正常 嚟嚟去啲路都係咁 怪又少

冇玩過第一集
所以而家對我來講仲係好有新鮮感

想問個低能問題, 係咪得手有雪月花, 之後用到愛用999 移哂落唔同部位一到??? 防具點升快D愛用?? THX

正常黎講係，臂甲機率出得多。
防具之間移植就Ok了
愛用度可以食*黏膠x7 升爆愛用到

係
道具 黏膠 就可以快

第一關永遠都係最難玩
我玩仁王1 果陣第一關足足卡左一星期
之後有陰陽術、武技就變左搵路驚

明哂, 怪唔之打極都得手先有雪月花, THX
係咪通常 4盾無+2柴田

盾無硬裝唔錯
但頭可以換食屎頭加毒累積同傷

係而且我一週目都堅持唔連機打，啲fd成日叫我連帶我過關，如果一週目都咁玩隻game冇哂意思

我做親稀人都係入去吸火力同跳舞
剛剛買咗個新動作 勝利歡呼 嘈到仆街

到底點整血塚

我用太刀 加刷精裝 打落幕 好難用金獅 好易死
之前刷地獄雅士還可以

係 勁屈機 雪月花霸體 生命值硬接斬死d怪
最憎隻姑獲鳥成日後step避哂

鬼渣咁嘈隻嘢

我都係第一次玩 冇玩過第一集記得我第一關燥撚到差啲掟手制兩分鐘就死一次

我用2祈月5柴田 玩上段增傷
唔上毒第一刀都可以4000幾

仁王新手 求救

稀人？

但雪月花個霸體好似都會斷？
投技、連打好似都會斷我雪月花

捉技斷到 連打未試過

妖鬼踢 撞都會斷
唔知係出得慢定點

啲怪壓頂都會斷，所以有時硬打仲傷

要幫？

前日仲諗住玩旋棍
尋晚又洗左點玩大太刀
雪月花係真係唔錯

入豐臣家 甲洗個吸精回血 用奪靈符
不死身

同啲怪對A

轉埋本多仲勁

乜紫都有
屌全部無睇過就分解晒

今集係第一集mod咁
連啲關流程都差唔多

又打大怪
又跑斜路
長壁姬=八歧大蛇

好多溫泉果關直頭一樣

支線地圖好多係重用
伊吹山
有地棺果個圖
溫泉旅館
信貴山城

仲有支線蜘蛛
啲劇情又亂咁飛都唔知Jm9

我都係
不過算啦
去到dlc 3周目 170就冇意義

隻濕鳩怨靈鬼

今次無買dlc
上次買咗季票，淨係玩咗一個dlc就悶到棄咗

之前是空裁毒裝入本多 啲怪好多頂唔到一套是空裁 厚少少嘅怪連多下中段轉形就死
依家玩回妖力打怪冇咁順

武器有愛用度應該可以轉落綠武度 我放左喺度冇用到

武技天下

係既，一係忍界大戰，乜王都秒

二周目真係好多外鄉人打法，一周目唔靠稀人爆機係最有挑戰性

王都唔係最難打
搵路先難

根本就係大型DLC
同上集最大分別就係speedrun 上集用陰陽術，今集用忍術

頭一/兩章真係最惡搞
煙煙羅同夜刀神都要靠閪人先過到
之後最多都係用下義刀塚 / 打多幾次就過到
(暫時去到一周目平安院前 )

真
狂盪失路
又成日被陰濕怪秒又再行過

170應該一合就升170
唔駛愛用度吧？

170紫合魂落160綠度，可以升到170綠嗎？

二代主線個地圖大左成倍 搵路搵到傻

最憎無啦啦地下有個窿 / 淺灘

d淺灘成日要企定望好耐先夠膽行過去
e.g. 石山本願寺 / 四國地圖

紫色+裝繼承唔到 但170武有愛用應該得

見到水寧願唔撚行

最後一兩關
大撚到放棄班Keroro

咁我覺得窿再衰d 完全預計唔到
真係好大機會要死過先發現

陰陽術術力反映(精華量表)
想問下呢句係粒八尺到洗唔洗到出黎
係咪因為我本身有加術力個句而撞咗洗唔到

大太法師果關陰濕到,唔係水邊崖邊但周圍都係lone
個場又常闇,解咗都係黑黑沉沉

呢關未買嗰陣睇game已經覺得個地圖極不友善
自己打嗰陣成日比怪陰濕

屌那星龍珠果關，用雪月花打爆座靈石之後個後續動作向前行多左一步，跌左落個坑度落命，乜鳩都冇執到

真係唔撚明 點解一擊打到999999都要叫閪人

外掛？

扣自己血壓血拎絕境加傷喺點做到？(唔係比怪打)

跳樓

武技果度禁口 有得揀扣血
半妖定武士升就唔記得

家紋d加乘係唔係愈高武功愈多加乘？

我都覺點都要自己單機打一次 人地幫手打係打得快 但到一得返自己就唔識打

完全認同 明知係水邊崖邊你都會小心d
嗰d位真係唔會預飛落街

最慘係又唔可以貿貿然無視d窿 驚係有圖要發掘
結果on99逐個窿邊企埋去裝下下面

現時嚟講 無一個build打到90萬傷出嚟
就算bug空手流都係廿幾萬1下最盡

感覺唔關事 應該去到一個位會盡 再上應該係自high用
試過前十排名 又試過百鳩幾萬武功 然後又轉武家由0開始
結果都係加返咁多野 無變

明明啲水咁淺，唔識游水都企到啦
落乜野命

1代海坊主個間 憎足佢咁耐
2代佢明顯遠離ds 唔再玩極難向 跳水跳崖啲陰濕位已經少咗好多

如果官方肯整個解釋話身上武器太多太重所以游唔到我就buy佢
次次死係呢d位真係好唔撚gur

咁你打左隻濡女落水佢都會死

我覺得最搞野都係D鴉天狗跌落街就忽然間唔記得點飛

話明濡女 識游水就唔會濡死啦

海坊主簡直係新手惡夢

新手留名 尋日終於入左手
做緊斧頭幫

老手惡夢就真，為左慳時間成日閃左閃右一避招就打唔肯向後閃，差唔多次次都係閃落個坑跌死

海坊主個圖算細
上上落落慢慢探索反而幾有趣味

大圖先煩，兜嚟兜去

而家日日都有做逢魔
但我玩返果幾關次次都係會蘯失路

打逢魔係咪多數都係直接跑圖打boss?

一週目有咩陰陽術裝推薦

海坊主個圖嘔心在窿多 打緊果陣 一個唔覺意 一閃身就落命 跑快兩步一個轉角位又落命

咁好心機我冇乜點打逢魔

一週 唔洗砌裝 想著咩就著咩 就咁打就得

我玩開街場常世
多數都係武士之道就跑 妖道就全清

因為好缺良木
次次洗想要既詞都洗到破產先洗到神木果度出現
果度已經要9粒良木

啲高級靈石炭真心嘔血
又唔可以由最低級升上去

初見係濕鳩
後尾有重裝硬上就唔怕碌落海

睇唔明
逢魔打過1~2次only

冇玩過一代
想知呢d濕鳩炭去到三周會唔會周街跌
以一代出dlc既時間
我推算二代第1個dlc起碼要到6月先出
咁而家就set個目標每日儲炭同埋熾靈石
一集齊三周目既頂裝 (200lv?)
就洗佢老母

一周目叫武士之道
二周目叫妖怪之道
逢魔係一個周目兩個
所以夾埋就4個

點解一周目就跑 二周目就打？
因為二周目多綠裝跌
好需要拎來賣錢/合魂
一周目就執都唔想執

用初級炭洗咪得 唔係咩 有岩詞條先用良木果d
你好多裝砌咩

哦 我一周目都未爆 唔怪得之睇唔明 thx

熾靈石 我有7x粒 不過冇乜心機草了 得閒刷下d秘書算 義龍同巴吹雪都未打 馬騮雙刀技出得一個

就係初級洗極都唔撚出
一係就出好低數值
洗就洗到名木 神木先見到

一隻武器我當有兩行要洗
我而家仲有手斧/ 斧/ 棍/ 槍/ 鎖鐮 想洗
果度都6*2*3 or 9
要洗哂都要一兩個星期

做稀人良木炭多到你唔要

DS都好少呢啲on9野啦
放啲19野係度陰你 怪就黎黎去去幾隻
想難啲就堆多幾隻比你打

Ds係唔會直接跌死你 最多重傷

屌咁今晚就開始做閪人
你地係入隨機任定指定某幾個任？

想問下大太刀大家係點配裝

我盾無四件加鬼柴田兩件

硬食
依家大部分都係咁

兩個set曬無條件

有時較一較返一周目好似好D
2個都無條件 好易入到D 2周目 明明唔洗幫純粹想show off嘅粉皮
琴日遇到隻麻痺箭 唔明佢吹雞嚟做乜
話說呢排開始少人吹雞 以前好快 而家要撳幾次先有

麻痹箭build係點 逐隻射到完？

成日吹雞無人理😂

原來唔得 仲想整第三把170武

稀人唔係必有嫁？

者係如果求其有把170綠
合完就會160變170???

呢幾日仲諗緊會唔會而家合完既武/裝 到左dlc /3周目就冇用

唔係 係唔理9成怪然後直衝boss

咁解咗唔後悔

點解你地爆左一次仲有心機玩落去

會啊 我嗰2把170武合落妖武度先 最後再合落自己把武

所以我會特登較返難度

呢排無乜野啱玩 而呢隻GAME爆咗機都淨係玩過1款武器
仲有其他武器未撚過 咪繼續撚下

其實好悶 諗緊做唔做埋殺500人同空手殺怪個稱號

呢排就係咩武器都想玩
所以先缺大量良木
本身冇乜點做過閪人
得閒玩下先

唔係必有但係道中同完成報酬都有 你當每場50%有都好過你每日得2粒啦

Dlc 唔知幾時先有

鎖鎌勁到冇遊戲體驗 上段正方就清場

冇嘢做咪玩下刷嘢變無雙 其實係好無聊
一色一樣嘅怪同地圖係好撚重覆

估佢5月尾~6月頭掛 睇返1都係隔3個月左右先出DLC1

唔知呀
今集啱啱先完成二周
未得閒做稀人

撚下裝撚下唔同武器咋
今集啲新裝好亂又無乜特長
結果都係玩返盾無

今集唔似上一集順住進度唔同敵人出唔同裝
一嚟就亂出舊裝

未白金咪繼續玩

白金咗 一樣刷刀塚 整下裝

想問下
幻術點樣裝到6個
我最多裝得3個

點解術容量去到30就冇郁過
我咒呢家升到31

因為升到30就唔會再郁
不過你可以學埋忍術技能入面，有個＋5術容量
封頂35術容量

推廣下
2祈月4柴田
暴力上段雪月花

會唔會比蛇女錫一啖升天？

佢錫你之前已經升咗天

唔會
佢咬你前，佢都已經俾你一套打死左

其實唔明祈月個功能

3件祈月有近距離傷害 +5.0%

打一關平等院打咗2個幾鐘
d路兜鬼到傻 仲要miss咗隻木靈 好撚頹

隻boss入去死一次 出黎換番d裝同術入去就可以輕鬆殺
夾埋都用唔夠5min

佢個負面效果加長時間
係咪講緊自己個負面效果？

另外負面效果增傷係咪自己嘅負面效果?

即係落修羅符俾自再大增傷

想問下咩地圖多刀塚刷

鳥居到入？

Yes

剛剛打到二周目
有無大師可以整血刀
俾雪月花攻擊力上升我刷
感激

萍水相逢？平時少時間玩，無乜點深入了解啲系統

係呀 依家刷緊武功
依家豐神族100名左右

再打就好快, 三人協力。打完一粒珠三個人一齊執, 之後一人放一次就可以衝王。

啲圖玩過幾次都係認唔到路 隻game完全冇路標

最記得係粒大靈石打爆左會出現個坑，上次就係用雪月花打爆左斬多刀睇特效跌左落去，落命

魂系係咁架喇，真係想睇路去睇人speedrun, 睇哂全部最快捷既路

唔同啦 ds1啲建築物好易認 仁王得爛屋爛路同山洞 即係冇乜標誌性嘅建築物

牛頭鬼打到我癲🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

一開波果隻？

Skip 啦唔駛打架

[一周目新手] 兩面宿儺 同 長壁姬 單挑的話打唔掂

尤其後者直情係唔識打 除咗掟雜物之外都扣唔到佢血嘅

後面支線任果隻

支線打牛頭馬面果關?
我果陣用夜刀神加忍術過

長壁姬打佢d觸手, 打完咁多條佢會訓低俾你打
Loop 兩次定三次就完事

長壁姫？我用大太刀雪月花，兩套斬一個頭
先斬哂一邊，再去對面外邊果隻先，斬最後近屋果個頭之前上修羅符，斬埋等佢個大龜頭跌落黎送佢妖刀神加一套半雪月花，佢都冇左一半血

入常暗打法一樣，重覆一次就end

我見啲閪人入場打長壁姬用大炮打
一開波老遠射啲紅眼頭 好快就完場

大佬，啲閪人170 level 裝，一炮都成千上萬傷，點可以咁比

長壁姬一啲都唔難玩，死兩三次摸熟下就過到

上次我叫左閪人入場 我以為佢係中間唔知做乜 我帶隻同行去斬頭
佢就已經射死左隻長壁姬

爆左一週目
無心機再玩

二周目先係隻game既開始

拎左八尺閪玉先係呢隻農裝game嘅開始

刷緊全製作書

算易跌 每次打boss都跌一個

有冇手足可以幫打夜刀神

比個冧把來做閪人

點set

我入到去召喚西人之後點睇number

按圓圈副選單set暗號，好似入場密碼咁

三角先啱

HKGHKG 睇下得唔得

出DLC 又再農過, 或者抖下先到時一次過農

唔得

有冇set 錯

無錯啵試下第二個位都set私人

是不是入了
第一次玩連線

巴打咁撚勁

係我，ok了

農一堆熾靈石

巴打好勁 幾下秒左thanks thanks

雙刀水形劍流造好套裝通常都秒怪，有需要再call我，份工no pay緊長期廢青生活

好 繼續打主線先

打咗成千隻外度兵 cls根本出到over晒

玩住ff7 等dlc

有冇Ching 可以比我刷下水形劍手

有無槍撚
婆娑羅點樣可以拎到最大殘心個下刺得勁d
係L1 三角 , R1殘心再三角
定係就咁三角

就咁三角 佢1.08之後個判斷放寬咗好多 好易撳到出嚟
撳岩哂個傷害可以媲美雪月花

想請教點解有時前插咁多
有時個距離又好短

成功
原來要最大殘心值先會前插

撳三角個時機問題 去修行所撚兩撚好快模熟

有冇巴打幫手做稀人

一周目開頭啲支線唔夠打

Thanks 巴打
好鬼勁
全部怪都秒

二週打番一週大家都係咁唔係我特別勁

都要斬幾刀先死，1.07版本空手煙煙羅流個啲先係真正秒殺

我就被怪斬兩刀死
見你打兩野就有野buff

終於明點解你哋之前係咁講水行俠
原來真係有

徐錦江

屌，岩岩卡牛鬼
唔識避佢招藍色死光
嬲嬲地第一次搵藍色刀塚幫手
一次就過左

天眼孔雀主守護靈，上段吸精會有大約30%增傷buff,可同其他攻buff堆疊。

[一周目醍醐] 頂 仲以為隻果心居士咁易打
掟哂堆忍術殺咗佢又彈多一次出黎

我都成日叫佢做徐錦江

1號已經250lv 冇專登刷精華 得閒做下閪人
今日先到300lv

大太刀係咪多數都係玩雪月花？

刷刀塚啲臂甲大多數都係雪月

預左架啦

我連雪月花都刷唔到

btw有冇人有鎖鐮藪斬詞條

最愛長槍

下段配孔雀=無限氣

可以轉晒三段吸左buff 再打

邊個位有得睇返自己攞個咩魂核

好似係冇
不過多數係泥牆 鬼火三粒 木靈 毒液同海坊主難拎

屌佢 都唔知邊啲拎過邊啲未

我dom 晒入倉 方便睇

善擦都有可能?
我都唔知條件係咩
有次帶住善擦打完boss佢就變咗魂核

稀有嘅我會一拎到就lock

[新手] 自己打的話果心居士
一去到常闇分身嗰個位就死鳩梗

終於都係要靠閪人先過到
隻閪人放d唔知乜野死光定彩色劍咁幾下就打完
想問下係咩黎

應該大嶽丸妖怪技

妖怪技都咁鬼勁？

唔知以為玩緊無雙諸葛亮放laser

打大怪好撚勁, 完全係op

1.08改弱左啦 之前秒殺咁滯

而家放住雪月花都係秒

打貓女
FFFFFF

雖然明知一定會有DLC啫
但個ending唔駛hea到咁呀嗎

想問下秘傳書 有無分 一 二周目

冇

啱啱打到把攻擊反映心詞條，如果移植到我用緊把主武器到，仲可唔可以去跳海同人換裝？

攻擊反映洗都洗到出來
唔會有人換呢樣

終於齊哂秘傳書

好難刷屌佢個閪

旋棍秘傳書係打槍嘅修行所任-鬼半藏都有得跌?

無聊到刷武功升排名
依家豐神 30幾名
世界百名

橙字我會要

目前得：居合，水形劍，雪月花，太山發止，攻擊+20

你果堆我全部都想要
但係一樣都未打過出來

新post

PS4【仁王2】三人雜交討論區7